匯豐小股東大聯盟個fb好精彩

原來世界各地嘅股東都有 有鬼佬有馬來西亞

仲有d人講輸幾多百萬個個都重貨

智障人士大聯盟

實賺架 ON撚9

上個月入左熊 笑鳩班傻仔

又唔係佢自己話唔派
唔派D錢咪又留番係間公司到
可能下年派雙份呢

其中一個暴徒，佢地要行動升級，班黑警仲唔拉人？屌你老母黑警 食撚左屎呀？？

千其唔好燒獅子呀

個個輸到黑口黑面咁既樣好慘

叫你唔派就唔派，平時有無咁聽政府話？
佢本身就唔想派啦，而家打曬龍通
扮曬配合，收皮啦HSBC

呢啲就係行動升級
好暴力會輸民意

點解買匯豐唔買樓 必賺喎

重貨都唔做對沖 好戇鳩

藍絲廢老集中地 不如一人一手買到匯豐上$200咪算

重貨收息個d都係中老年人多 本身財經知識唔多

所以先淨係識買匯豐黎儲諗住穩陣 點會做咩對沖

幾時去裝修匯豐呀

行動升級?
學藍絲暴徒開的士撞人定係著白衫用刀桶人大腸?

係咁聽話 就唔會懷疑洗黑錢比人罰幾億

唔派息還唔派息，咁除淨條數點計先，唔派息咁除咩淨

抵撚死

同班馬會呀叔有咩分別

係有線news度睇到 笑到仆晒街
有錢買獅子 窮極有限啦

抵撚死d死廢老

呢個group遲早比微信女攻陷
咁多藍絲又貪又咸濕

d留言好睇過save hk

恭喜~
冇人輸又點有人赢

咁你想佢點做
利申三手

微信女揾我
係佢比你山埃貼士後
等隻山埃股插一半再一半之後
你去入貨博反彈
通常可以執些少

行動升級係咪廢老去分行鬧d職員仔

入得去既苦主鬼識咩 比人呃多筆就大獲

幾時話要聽政府話派唔派息，邊條法例，照派又點，仲有無皇法，倫敦國際金融中心，我丕

幫手清清對沖 concept
假設今日我手持 HSBC 股票, 同時做對沖
if HSBC 跌, 我會輸少左
if HSBC 升, 我會贏少左
if 持股vs對沖 比例做得好, 可以冇風險賺息?

認真答你
你乜都唔使諗
市場冇可能長期存在咁筍嘅嘢

咁撚多野揀，都要買死一隻，唔停牌咪偷笑囉

英國狗我屌哂你地老母

笑死，一入去就見到工賊會條垃圾開post刷存在感

等我買一股去股東會收禮物先

連登仔真係搞笑
竟然企高牆果邊，又blame the victim
除淨完，再唔派息，點都唔會係冇錯

買股票呢年事已經係高風險投資

全世界代息真係唔係好事來。

要明白，無息派要股來做咩？人人都按一定%代息其實=無派一鳩樣。

唯一差別係發行股數多左，d人會巿場沽貨自制股息，咁樣只會對股價踩多一腳，得不償失。

當然，如果真真正股驚閪，越跣越買，咁就去馬代息啦。
不過，下炒股全世界代息通常利淡多過利好，小心做萬年潜艇。

見過啦！去恆生鬧匯豐

如果有人"搞事"黑驚企邊面

派番第四季咪得
一早除曬淨
知邊個係除淨前有持貨

見到鄧家標都係度都知咩事啦

其實英國證監話唔俾派，係 HSBC 個角度其實佢做到啲咩

滙豐小股東權益大聯盟 HSBC Shareholders Alliance

都有4千幾人

小股東就含撚都無味啦，再有道理都是放屁

跌到咁都仲多錢過我

支持Gphone開不到戶口,凍結星火8000萬既匯豐股東,先係企高牆果邊

2%股份100億港紙，班人真係好多貨

法例規定 匯豐銀行一定要派息

花生友居多，btw買一手係咪即刻可以加入？

破佢風水

點解你老母係女人

輸打贏要

渣正股都要hedge

輸唔起咪撚買啦

未計果d through銀行/証卷行買（果d應該勁多）

只接受實貨人參與

除淨後再彈弓手, 真係好無恥

個聯盟有個建議非常可取。

1) 疫情過後，補發沒派股息，同公司共患難共富貴
2) 分拆匯豐亞太

呢d係先做實事。困境喊打喊殺為難公司派發股息，呢d行為簡直係潑婦罵街。

拆左匯豐亞太出來長遠有利匯豐發展，有利恒指長遠發展好過要一期小息小恩小惠

agger , 我重貨咗匯豐了

我就係唔明 所謂對沖其實做緊乜
類似孖展 鎖倉?

佢本身就係黑警

識反抗既 都有小小係手足黎 保持距離先

班小股東以為
平均成本法必勝 仲有得收息添！
本多實終勝！
哈屌

唔好嘥時間諗無謂嘢, 我有1000萬貨都未對沖, 散戶對乜鬼沖? 隨時可以彈出彈入.

投資涉及風險

唔好將雞蛋放係同一個籃到
呢句至理名言 洗乜財經知識
根本就係太貪

成班輸打贏要

輸打贏要大聯盟

絕食

五個讚好

派淨

唔派息啫 有無咁慘

屌你老母點會要我輸錢架
我買左就應該要派息要升架啦
唔係我買黎拓呀

Child登股神: 正股驚西

佢地以為自己買D咩？股票無風險？

補派息都無咩用 蝕價蝕死

連登仔一直都係睇人仆街最開心，話之班人係咩顏色，你第一天上連登？

當年供股都已經證明左 大白象都有倒下嘅一日啦

包賺大聯盟

見啲窮撚笑鳩揸幾萬股嘅人輸死
同啲戇鳩藍屍笑鳩大學生唔識嘢一樣咁趣
低端人口不論黃藍都係好盟友

紅燒獅子頭 下次唔燒了

呀叔識補飛

我係唔升，你咪追究囉

老奉要派息？邊度寫明？有幾百萬去買股票，跟住話要幾萬蚊息黎救命，笑死人

好撚驚你追究呀

點樣可以入去撚下啲人

笑啲輸打贏要既on9姐，咁有錢仲貪嗰少少息做乜啊，擺明之前all in啦

明明今次就係滙豐就係仆街 除淨左都反口唔派息
但連登仔就站係加害者嗰邊
話人地唔識對沖 唔識避險

唔派息咁除淨做乜？

我揸左2年，20萬股，平均價$69，當時無買樓，而家賬面蝕左620萬，好慘。
From匯豐小股東大聯盟Feng Wei

傻閪

好多小朋友未買過股票，淨係識食花生

成班幫病貓護航屌股東
真係同鄰國人好撚似

萬一出現擠提 咪仆街囉

好似雷曼事件咁，苦主又要搵正苦幫手，不過相信今次正苦都損失唔少，外滙基金唔知揸咗幾多手呢？

Hsbc紅到pk
又凍星火
又無理炒ceo
仲買佢真係幫唔落

你冇聽日賣樓買5仔咩

除淨前或除淨後買，本來無分別，不過滙豐突然取消派末期息，投資者在除淨前買，便無手無端損失652元。

滙豐除淨日原先扣起了將會派發的股息，應該發回股價內，不過，由於取消末期息，市場情緒欠佳，股價急挫，交易系統並未有明確顯示股息已撥回股價的相關數據；亦由於取消派末期息，亦無所謂在股價中已扣起的股息，令除淨了的股價，究竟去哪裏？成為滙豐股東的疑問。

個畫面唔靚

匯豐包生仔？

匯豐小股東大聯盟會員決定行動升級追回股息

佢地又唔係牛熊call put，匯豐一日未執一日都未輸架嘛，
唔派息啫又唔係打佢地把收返隻股票，
睇開啲啦

啲人講到股票應該係有賺冇蝕咁

有冇人幫我放上去 fb:-
投資嘅嘢越早學越好, 越早交學費越好, 臨老先嚟交學費會好淒涼

藍絲廢老幾時裝修HSBC

渣打: am i a joke to you?

藍絲：有乜問題呀 你地咁叻咪買起哂d股票話事囉 你而家又示威又盛咁會唔會影響股價呀 跌左係咪你比番匯豐呀

睇唔明

暴徒發現

你股東黎架喎
你自己本身咪高牆囉

有冇賴係示威者破壞石獅子風水導致佢哋輸錢

我都唔明對沖係做乜，其實直接減低注碼咪得囉？
即係本來我打算買10手 HSBC ，而家只買8手
咁結果一樣係
if HSBC 跌, 我會輸少左
if HSBC 升, 我會贏少左
啱唔啱

當你至少有幾十億貨嘅時候, 對沖係有用嘅
即係話你都唔需要嘥時間諗呢啲

暴徒黎啦

除非市場出現錯價，否則所有冇風險嘅投資都只會得到risk free rate (國債孳息率)

當你對沖晒所有風險嘅時候
你對沖賺嘅錢=正股蝕嘅錢

依家就係股東應有既股息比人食左

升級咗咁咪兩隻中指囉

咩叫應有
你盤生意有危機要留錢營運
今年分少左錢比股東
你買債劵既利息就係應有啦

可能又走去咬人耳仔
跟主CCTVB 83 :「有人跌左隻耳仔係地下」

我理解係10蚊買主場勝10賠一， 對沖買返1蚊客勝1賠十， 唔計打和

無揸過5仔
但除淨左唔派真係好狗

點解唔溝通下?
和平理性

可以升返上50已經偷笑

中出包生仔㗎？

點追究？裝修病貓？

隻股票跌可成點追尻？
我都好想知

揸好多貨？

1400 萬唔去買樓去買股
1400 萬做過定期存款都贏你呀傻閪

苦主大聯盟

舉個例，如果買個protective put, 跌嘅時候個put幫你輸少啲，升嘅時候就輸一個期權金

其實 本身寫明曬會派，仲除淨埋，唔派真係無任何法律責任架咩？

老奉派比你?

link呀！！！！

將個風險控制喺一個你想要嘅範圍

佢自己可以做既咪就係取捨，派同唔派，二擇其一取其輕

越追究前景越唔明朗 又跌

你係咪唔知匯豐二月中公佈左加寫明左4月14號會派息啊

咁除淨後賣個個點算

大陸仔

認真答你
有幾旬？唔識唔好9 up la
老散簡簡單單用option 已對沖到
你係professional investor 更可以叫FI 做structured product

咁你慢慢對沖啦, 唔阻你

除淨完唔派
理應會比市場搶返去除淨前價
但冇升返不特止仲要跌
咪即係有更大負面因素囉

唔係老奉要派息。只係匯豐二月初寫明左4月14號派發2019年第四次股息，每股0.21美元。

邊度寫明左？係匯豐自己公佈左 披露易都有港交所網都應該有 全世界都知，係得你唔知，你以為係班股東屈佢派息

所以唔係投資失利，係匯控出爾反爾

short call 食權金？

邊有可能分拆
盤數得亞太(only香港)賺錢

買支銀咪幾好 做咩崇洋呢

投資有贏輸 怪邊個

好似早幾日見到有新聞話CEO講唔會補派息
我睇兩眼無睇，唔知係唔係我記錯搵唔返篇野

怎麼才算匯豐傻散? (靈感自怎麼才算贏巴塞?)

1.傻散要匯豐年年派高息.
2.匯豐要只升不跌,報答當年青姐的青之淚.
3.平保都未告匯豐,傻散自己洗錢打官司.
4.不派息的話,集合５％股份召開股東特別大會(股東洗錢).
5.英國監管當局不能攔截，要讓匯豐派高息.
6.英國監管當局是垃圾.
7.靠股息應付日常開支.
8.支持Gphone開不到戶口,有生意唔做,財來自下一個傻散入股.
9.不派息是誠信問題;匯豐凍結星火8000萬,不是誠信問題.
10.不需明白派息預留既錢不是由除淨而來.
11.自己未賣股,股價跌就係虧損.
12.贏巴塞認為是靠運氣,但匯豐不派息全脫離了一貫理性的因素及股東的合理期望，也嚴重違反了市場經濟的正常運作及超出一切可量度和預測市場經濟方法.
13.投資涉及風險,匯豐除外,當年香港電信是過去式.
14.不派息,David Webb(維權專家)都話無野可做,勸放棄入稟,是不熟例,專家食屎.jpg。
15.務必遵守以上守則，匯豐跌，傻散也會說你是勝之不武，說你無恥。傻散是可以找到一條理由來說明你不應該虧損。

第一點點撚解
係唔係真係當投資回報係必然

我都有睇，不過佢地重點係除完淨話有錢派，依家出爾反爾先企出黎屌
我有朋友都有買，連信都收埋話幾號收錢，之後又話唔派，買左野諗住拎派息錢找卡數，無啦啦要自己比

無話老奉，係佢公布左4月14號派
你下季唔派就再公布業績時講
你咁樣彈弓手就唔岩
其實大家係屌緊佢反口，你覺得大家屈佢派息咩？

而家買返有賺好多，笨

歐美狂罰錢拖後腳，一拆出來隨時變1299

總之而家個concept係有貨就抵撚你死
得18歲有貨都係藍屍廢老
問答無用

投資回報唔係必然。

除淨唔派吹佢唔漲（股息唔係債息老逢），但都有d講唔過去，有能力咪以後補償沒話不可

支持牙Bill係入面比人屌撚到反皮
估唔到有呢D花生食

唔係話今年唔派only咩 個疫情至少都去到下年

唔派息係注冊地唔俾派，唔係大貓唔派
廢老亂鳩屌，屌錯閪都唔知

之前見唔對路放哂 如果唔係而家同佢地一齊屌鳩緊大貓

快d沽5仔啦, 唔沽我點入貨呀
利申: 一股都無買

見到好多廢老話有50萬股
帳面輸到仆街
真係開心到

其實匯豐個價跌到咁低 仲衰過無息派啦

舊年星火俾匯豐吞左8000萬
班屁股東助紂為虐
依家社會主義鐵拳打返落佢地身上

青

支持Gphone開不到戶口,有生意唔做,財來自下一個傻散入股.

董事會係建議派咋
冇話一定派架

輸錢唔忿氣呀傻仔？

問題係 除淨完舊錢去左邊
定係已經俾跌市消化左
點講都唔合理啦ching

支持Gphone開不到戶口,凍結星火8000萬既匯豐股東,邊個係加害者？

舊錢咪KEEP住係公司度
理應係會升返上除淨前個價

公司到
你買咗都係股東，間公司你有份，不過你無得拎黎用

現實係一出消息 所跌左嘅市值
仲多過派息舊錢

btw唔記得利申冇貨

玩左十年股票
未見過有上市公司可以 除淨後不派息 咩玩法

到底有幾多連登仔唔知發生咩事
為屌而屌

支持大聯盟

投資涉及風險

係廢賴賴賴 屌你老母

除淨只係本book上顯示你享有股息既權利。
但呢個權利沒派出來，上巿公司隨時可收返，股票派息唔係必然，你估債券咩～

正股驚西

咁股價除淨左舊錢去左邊

有啲留言幾好笑
屌管理層有問題80蚊跌到40蚊
明知間公司有問題都投資落去，有問題個個會唔會係自己

上巿公司到，你咪去睇下balance sheet有無扣到你筆股息錢

感覺大部分都係藍絲， 佢地唔識分 債券 vs 股票

佢地其實係想買債券， 但無讀書買左股票

你做得公司股東,係公司到即=係你到了，無人偷無人搶你錢

好似上年匯豐兩隻獅子被燒 有報應

忽發奇想，如果有人當年中咗香港電訊，今舖再中埋匯豐，人生就完滿了

支持暴力會輸民意，至少我係

笑撚死，買call都入埋去

呢d就真俾輪商偷左錢，陰公豬。。。

二合一

十足十d 馬會阿叔咁
輸打贏要

厭麻煩

咪講撚左無犯法囉
你想打官司定去淋紅油？
十足d女人話 你明明話愛我咖 咁撚樣
Guarantee 咖咩大佬

【獨家】踢爆滙豐維權組織真面目 劏房「業主會」教人借私貸炒燶滙豐

今日咪升左lor

你以為果舊錢 佔好多？

個page勁撚多藍絲收成期廢老
唔派息佢地未必餓死嘅，不過見到班人愁眉苦臉咁就開心

唔係幾明佢地既價值觀
要有可觀息口既話你隻匯豐都要有返幾百萬巿值
咁係呢個浪都跌左起碼100萬啦
反而因為幾萬蚊嗌痛？

正股驚閪

一日未放一日都唔叫輸
但唔派息就係打劫佢銀包

喺返間公司度
你用私人公司可能易明d
如果間公司有錢淨，唔俾呀媽洗，自己留黎發展/備用，其實對公司黎講，未嘗唔係一件好事
而家發生緊嘅事就係
阿媽年年收開錢，今年無得收就發脾氣
唔會理個仔（公司)千瘡百孔，廢老咁野蠻

一早已講左大聯盟不安好心。
真正長遠發展係唔應該代息，代息只係提供供應，俾呢班人套現還高杠債，只會徒增沽壓，得不償失

見鄧家彪入左group r油水

正解
法律上黎黎講佢冇錯
人地永遠都兜底有一句 董事局有最後決定權

人地得罪英國央行你班股東更加冇運行啦
你話今次失誠信咁呢個係真
董事局今次真係比人挾
要怪就怪共產黨

我真係想睇下台上嗰幾位點樣仆街法。

利申除淨前持有5仔。

成班賭輸錢賴地硬
呢段新聞值得一個獨立post
所謂苦主

恭喜Ken sir 同佢班信徒

pin呢個
原來有組織
唔怪得咁緊張 咁快發起聯盟
雷曼D人輸身家都無咁快

佢地班友透過高杠桿套息差，依靠既就係股息還債，真正長線股東只會睇長遠發展，點會睇到一次半次息要生要死

要死只有一個原因，無息無股還高杠債

債券都有機會爆ge, 無話賺硬..

最多唔派1年-2年
之前仲唔賺夠咩

唔怪得喊到劏豬咁
原來借上借

睇#199
佢地係借上借黎買5號
收既息係用黎還借貸

而家大貓唔派息佢地還唔起咪嘈囉

其實小弟見過呢條Ken Sir, 一睇就知係正宗無賴。冇join 過佢d course，但聽過佢會叫班信徒去d 大廈業主會叫陣收大廈，迫到d 大廈比人收，小業主成炮灰。

今次佢同佢地信徒仆大街，真係開心到跳起。。

利申：冇上檔，只係壞人仆街特別開心

前幾日呢個大聯盟一出，我已經講呢班人唔係好人，不安好心

依啲真係抵撚死

睇過profile, On9藍絲黎

On99

有冇手足入去打句congratulation

咁快d賣晒佢轉中資銀行股啦

希望鄧家彪叫 甴近平 拎返D息 , 隻病佢攪出黎

子公司，哈哈

除淨只係參考價，如果真係有價值，嗰蚊幾一下升返啦人人搶住要，唔通佢除淨派埋息仲升，你屌佢點解除淨仲升咩輸打贏要到底明唔明股票個價係點黎架

除咗恭喜都唔知講乜

市值$2000

多謝中國武漢肺炎喇

唔派息加跌破40, 雙重打擊, 如果要賣股還債真係痛到入心入肺, 估佢地d貨至少都60+

有無人入去做下假膠, 罵曱甴示威搞到唔派息

甴近平： 功成不必在我

贏錢唔見佢地派下俾其他人。輸打贏要

做槓桿都唔好玩咁盡 真係會估唔到隨時有乜事發生
睇黎今獲應該唔少人一鋪清袋

珍惜5號的光景 苦過後更加。。。清

睇左咁耐最正常係你d cm 慘不忍睹

咪同當年買雷曼一樣
點估到會執笠
其實手足一早燒左獅子俾哂預警大家

投資大灣區

再唔派息怕唔怕比人尋仇

啱啦
買多啲

呢d去槓桿應該沒夠痛，5仔巿值太大，呢蝦毛做唔到美債咁既效果，如果唔係堅要跳樓。

5仔最好來一次供股，去左呢d瘀血

咁港交所做乜唔揪秤5號仔

支持hsbc既小股東上年唔走貨先係支持高牆

怎麼才算匯豐傻散? (靈感自怎麼才算贏巴塞?)

1.傻散要匯豐年年派高息.
2.匯豐要只升不跌,報答當年青姐的青之淚.
3.平保都未告匯豐,傻散自己洗錢打官司.
4.不派息的話,集合５％股份召開股東特別大會(股東洗錢).
5.英國監管當局不能攔截，要讓匯豐派高息.
6.英國監管當局是垃圾.
7.靠股息應付日常開支.
8.支持Gphone開不到戶口,有生意唔做,財來自下一個傻散入股.
9.不派息是誠信問題;匯豐凍結星火8000萬,不是誠信問題.
10.不需明白派息預留既錢不是由除淨而來.
11.自己未賣股,股價跌就係虧損.
12.贏巴塞認為是靠運氣,但匯豐不派息全脫離了一貫理性的因素及股東的合理期望，也嚴重違反了市場經濟的正常運作及超出一切可量度和預測市場經濟方法.
13.投資涉及風險,匯豐除外,當年香港電信是過去式.
14.不派息,David Webb(維權專家)都話無野可做,勸放棄入稟,是不熟例,專家食屎.jpg。
15.務必遵守以上守則，匯豐跌，傻散也會說你是勝之不武，說你無恥。傻散是可以找到一條理由來說明你不應該虧損。

派少一次半次就死人冧樓，仲玩咁大槓桿

咁撚愛國，叫佢換馬2139 甘肅銀行啦！sure win